中国吉林衛星「2連敗」 火箭掉4次

中國在12日下午13時02分在酒泉利用快舟一號甲運載火箭，發射「吉林一號」高分02C衛星，火箭飛行出現異常，發射任務宣告失敗。

「吉林一號」是中國第一套自主研發的商用遙感衛星系統，由中國科學院長春光學精密機械與物理研究所研製。

這次發射失敗，是「吉林一號」衛星系統在今年內的第2次發射失敗，也是中國今年火箭發射第4次失敗。

今年第幾次

自煮燃發

沒有美國貨
支那嘅機械只係垃圾

咁計落下次應該叫三號

又整太空垃圾

唔好怪快舟
連支東風射唔出，射衛星失敗有幾出奇

就來與國足齊名

Cctvb 馮駿彥：消息指，中国成最大贏家.jpg

其實火箭都射唔到 點射導彈 一個唔好意思炸番自己就好笑

其實真正問題係邊 呢排成日掉落黎

嚴格嚟講應該未出地球圈

內循環

原來係監測印度軍事衛星黎

大陸唔會叫失敗，叫成功發射，未達預期！

自爆研發精片

研發緊無差別衛星飛彈

支國d導彈

唔跌先係新聞

應該係因為買唔到美國晶片，火箭都要用晶片計數

我懷疑外國專家劈炮都係原因之一

無得經香港走私

認真問 點解人地射到 支那就咁鳩廢 同佢d族人一樣咁垃圾？ 關鍵因素同難度係咩

成日整埋啲太空垃圾